【冇人傾波】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

新手第一次開po
不喜勿插

條ou仔笑撚死我

lin

好惡呀濛狗

1001左走去推等人開po

po9

topic無味過煲湯瘦肉

火雞姐做左小三？？？

我唔引戰

係街唔方便開牙

好憎人識唔到朋友就話自己asperger扮懷才不遇

毒撚唔識同人溝通

me 識唔到朋友

上po9度睇一次波已經唔想做人

俾十皮我 同你兩個做朋友

毒撚就安份守己認係毒撚啦

例如我就係

收皮啦濛9
收到風你成日係D tg谷食女

出行望人都唔敢

但你開人戰

你仲會出街

我出街都唔敢

米能on9拉

希望好快有新屋睇波

俾十皮我同晒你地做朋友

毒+窮，都要返工

winner rich lun dou

5p dog

雲加

5P = 本土牙

濠9，米八，JG
阿po 三大餅卡

買狗屋都關個市事？

濠9 = ?

又要PM叫春牙

濛

阿po社工普狗pm him la

收jo9

矛啦矛啦

dllm 今年唔俾禾加JO

又比人帽？

7

tg pm king

飛左啦頭女

早晨

老豆唔要頭家

Ou仔🙎‍♂️💁‍♂️🤦‍♂️

中出即飛死賤精

星期三

開左谷?

又飛

你又有睇?

系甘架拉

女

正評左樓主

加油

DLLM你就是樓豬

me刀系女

正評左未

負皮jor
無thanks abou

頭100 個回覆都未講波

波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波

樓豬垃圾 系甘上下

想做佢隻狗

迪亞比掛靴都唔提下

人生mo22

pm po dog plz

針對小妹

新阿sor

He ng reply me dog lai

yes po dog is eat shit dog

03/04牙犬可以點執?除左條防線老左些少
好似已經無乜地方可以執

diu u 都冇PM 禾

諗下依家點執仲好...

執走愛狗就搞掂啦

下季愛狗加埋monchi 進化做無恥愛狗

佢玩fm
依家呢隊冇得救 愛狗玩完已經半隊主力過高鋒

執走愛狗但揾邊個教

以前幼齒隊
依家老人化

玩最新個03 04 data base
買返而家啲球星做幼幼升下
再用果陣啲老野衝一兩年其實好易玩
而家隊波就惡搞啲 就算老野都無乜邊個夠力帶牙犬衝英超
果陣個陣真心勁

而家啲人好貴
人工又高

見到king ball 上一頁

有冇巴打上Stubhub買過電子門票？
上年睇過 當地人寄全年pass比我入場
唔知電子門票係點樣

家庭月入過100k 唔難
個人就難...

4 個人都 25000

父母加兩個子女做野容乜易過

Me 16k......

16k usd

真係差唔多

Usd 16k 係年薪...

所以佢咪睇緊樓囉
你仲返緊垃圾工墓猿

6C, AS, $1 呢D 全部都過100K啦

賣地又收過千億

無派錢了 無得去旅行了

家庭月入十萬應係一個合理既奮鬥目標

澳門派

冇差餉減DLLM

食屎狗 唔做野拎老綜排公屋好過

要求唔高，被動收入有ching神咁多夠

對於阿列沙巴拿加今場對熱刺會否正選，沙利也未有答案，他說：「我不知道，我還未決定。我認為他可以的，他昨日（前日）已經恢復了一天。這會是一個集體決定，由所有球員去決定。」

被問到球員權力是否過大時，沙利避而不談，他說：「我只會評價他們的表現，他們非常投入地比賽。」

集體決定

鄰居一向帶領足球潮流 以前搞金錢足球
宜家玩球員革命

出埋份糧比球員囉

冇老婆

中學IT實驗室計劃

g持我廠緊貼潮流

增加醫管局開支撥款 向醫管局增加撥款作經常開支用途 ~6億元
翻新公廁 在未來數年分階段翻新全港超過200個公廁 ~5億元

香港政府對醫療重視程度同公廁差唔多.......

琴日民建聯放哂風講公廁

公共醫療=公廁

50億 海濱長廊
55億 數碼港第二期

又浪費100億

好心抄坡仔咪算

得罪地產商牙

出糧了

越黎越落後等攬炒

你睇 c院唔關事

公屋撚wfc

香港01:翻新公廁具創意

大濕妹係cc台嘅戰鬥力

屌，派糖縮水

免稅2萬
差飼減得1500

西波西時間

又翻新公廁
好撚多早幾年先翻新完ja wo
我都有份做

波叔真係狗黎

有冇手足同我一樣支持全民派錢？

狗黎

你問邊個唔支持啦

被狗屌啦

派4000又咁撚鳩
派糖又縮水

幫拖啦d你個h

屌佢老母西
垃圾項目同創科就幾百億咁課金
利民舒困就縮水

現金呢屌你老母

係咪拎左幾百億整八段錦app

已經嬲到冇聽
波叔食撚屎

又唔係對你哋巿民負責佢心諗派少少糖當豪比狗，返去幫1200個人奶鞋底算

…乜錢都唔撚派

窮學生派2500
唔撚好去死

艾美利撐奧燒：他令球隊更強大

【體育】阿仙奴爭前4模式啟動！領隊艾美利便指今周英超對般尼茅夫將會輪換，又指奧斯爾的存在令球隊變得強大。

因曼聯對利物浦失分，阿仙奴暫時升上英超第4名，周中槍手將於主場對般尼茅夫。周二賽前記者會時，領隊艾美利（Unai Emery）便指會輪換陣容。他說：「一些周日上陣的球員顯示出高度集中及體力，他們或者可以再給予我們相同的能量，而我正在球員身上尋找具備這種能量、體力充沛及有質素的球員。但最後我們都會在個人質素和狀態上找出平衡，以備戰明日的比賽。」

另外，艾美利又提到上場後備上陣而表現出色的奧斯爾（Mesut Ozil）：「在最後30分鐘的比賽中，對奧斯爾是很好的挑戰。」

「他交出很好的表現及顯示出很好的士氣。我認為球隊有這種球員會令我們更強大，他於對方禁區的威脅，對我們十分重要。」艾美利續說。

阿仙奴VS般尼茅夫
Now625台28/02 03:45直播

圖片來源 : ©AFP

你又唔係廢老唔係窮學生 梗係理撚得你啦

免稅又少左
差餉減得1500

屌你老母, 我讀大學果時乜柒都冇

想問下窮撚打工族有無咩著數牙

6000蚊又未夠秤
4000又拎唔到

人生も22

免稅2萬
完

同年 屌喇星

mo你老味

我交好少稅一定用唔足2萬quota
屌你老母濕鳩波

慘過撚

查子

牙RYO

早過預算案

fatfatfat

下年張稅單仆得街，屌你老母西

佢老母閪

結婚

創科局係咪拎錢幫777開連登ac

一萬蚊放呢個ac
無人會懷疑係林鄭
政府見到請pm

效法我蟈建設全城監控系統

邊想個要個甩毛ACC

得雙糧… 你老母 綜援

綜援出雙糧三糧真係cls

差餉-1500,好彩岩岩夠COVER
波叔好波

唔夠COVER

無錯

我受惠

你大老闆

dllm 食屎狗

做老細都拎到?

咁先無人懷疑

決定拎綜援算啦

777 應該要大量funson推po
1萬1個

你食老綜？

想賣

好撚多請返黎既人
一係食生果金
一係拎緩援
食雙份糧

依個世度唔做嘢仲惡過做嘢

大撚把人拎老綜打現金工

希望4000蚊都拎唔到果兩位94/95手足 好好反省
證明你地比大部分同齡人幸福

我都諗住揾社工拎老綜
反正自己工 收現金

貧者越貧 富者愈富

我都想拎老綜

yes 我是廢中
準備拎4千蚊買機票了

記得有一個早上，我在紅磡一家茶餐廳結帳時，收銀的女士告訴我，她面前有一名智障孩子，深深體會支援服務不足，

笑死

Same

禾地窮撚打工仔永遠刀是豬家

屌佢老母 唔減公司年費 又2250

打現金工收老綜真係無撚敵
老綜又尻批唔會 review 啲舊case
比佢地繼續呃

未交稅學生既福利多過交稅既打工仔

反智

未付出先享受

拎個2500蚊去chow囡先

你都有錢收

中學生 你估你高度似 就有牙

杜慈仍然欣賞奧巴美揚

PSG主帥杜慈擁有多位進攻好手，不過他說自己不會忘記奧巴美揚。

杜慈擁有卡雲尼、尼馬、麥巴比及迪馬利亞等等進攻好手，之前在多蒙特時代也教過奧士文尼迪比利，當有記者問及他誰是最有才華的球員時，他笑笑口說這是危險問題。

杜慈說：「我教過迪比利、奧巴美揚等球員，毫無疑問奧巴美揚一定留在我的心中。」

「至於尼馬、卡雲尼及麥巴比都是好球員，我不會比較他們，但肯定麥巴比仍有進步空間，他有能力做到。」杜慈補充說道。（）

係長度

我拎資助架

即係話尼馬見頂

On this day in 2012: Arsenal recorded a memorable 5-2 North London Derby win on their way to closing a 10-point gap between them & Tottenham. #afc

跟住搞埋公屋

Since joining Arsenal in 2017, Alexandre Lacazette has scored against 18 of the 22 PL teams he has faced. #afc

下年俾多一皮稅

風水輸流轉

259

驚咩你大把錢

廿三條好波

もも

吊牙一皮我拎去出車好過

櫻空momo

換音響都唔止啦

ching very rich

【體育】今季英超重要入球王是誰？阿仙奴射手拿卡錫迪是也！

開季至今，拿卡錫迪（Alexandre Lacazette）於英超攻入11球，當中有9個為先開紀錄或奠定勝局的重要入球，比率高達81%，不僅冠絕英超，未計今輪比比賽前更拋離第2位的李斯特城射手占美華迪，後者8球中有4球，比率只得50%。

利物浦前鋒穆罕默德沙拿以47%排第3位，而曼聯的拉舒福特、紅軍的羅拔圖法明奴就得44%；至於熱刺王牌射手哈利卡尼在15球之中，有6球為重要入球，比率跟狼隊的魯爾占美尼斯、富咸的阿歷山大米杜域同為40%。

拿卡錫迪在重要入球的比率中，於阿仙奴英超史上同樣領先，加盟至今25球中有12個為重要入球，比率有48%，退役名將伯金、亨利也分別只得34%、33%，排在第2、第3位。

作用王

咁多tap in唔入

一個唔識tap in
一個淨係識tap in

岩曬，互補長短

算啦, 比起其他隊既前鋒, 佢兩個算高效

加埋=c朗了

呢份預算案仲衰過上年嗰份
會唔會又好似上年咁俾啲議員屌完跟住又要「補漏拾遺」
話晒今年都係選舉年

巴基斯坦同印度

琴日炸緊啦

幫開既繼續幫
減差餉,稅,DSE考試費,綜援雙糧例行公事
其他濕碎野,一係起埋d唔等洗既野,全部億億聲

已經唔係炸擊落人地空軍兩架機, 俘虜1個機師

When Xhaka has completed 90 minutes in midfield, Arsenal have lost just 1 of PL 18 games this season, with a 78% win rate.

最慘係啲例行公事減咗額，跟住走去搞啲廢嘢
上年都俾人屌到開巷，今年

真核

理財新哲學

醫護人手不足,乖乖地等大陸醫生落黎啦
政府都等緊佢爆

我想睇出細爆有幾多%多啲

睇內容以為 林狗post

專登上transfermarkt數過
齋計PL嘅話：
踢足90分鐘嘅場次有14場，而只係贏咗6場，得42.86%

比錢你去旅行牙

課金牙

好多本身有d錢既都拎到
睇你識唔識玩

求教路

巴基躝坦又開戰牙

意大利內戰牙

apo24

唔駛做咩

依家日日睇新聞
唔係自殺就係老謀
又開始有自殺傳染病

唔洗
等緊收工了

x2 ! 仲有5分鐘

經濟轉差先兆

funson reported

禾仲有個半鐘

仲未放工既手腳 +u

DLLM

艾美利：丹蘇要畀啲耐性

【體育】阿仙奴領隊艾美利表示，1月加盟的丹尼斯蘇亞雷斯需要多點耐性，欲速則不達。

兵工廠周三主場面對般尼茅夫，艾美利周二在記者會上指：「蘇亞雷斯（Denis Suarez）每日都在進步，他的質素可為我們帶來正面影響，他仍未踢足90分鐘，因為他需要尋找比賽節奏。」

西班牙中場丹尼斯蘇亞雷斯於1月借到阿仙奴，可用2000萬鎊買斷，惟至今僅上陣66分鐘，4場均是後備披甲。

球隊短期內硬仗連場，除了歐霸盃之外，聯賽將遇上熱刺和曼聯，艾美利補充道：「他可能正選被換，或者後備入場，他需要時間適應球隊的風格，但有時候計劃不及變化，上場本來派他落場時，列治史迪拿受傷了。」

被問到是否已決定買斷丹蘇時，這位兵工廠主帥未有正面回應：「足球世界變化很快，1星期已可翻天覆地，距離夏天仍有一段長時間。」

阿仙奴VS般尼茅夫
Now625台28/02 03:45直播

圖片來源 : ©AFP

愛狗自己份工緊要 丹蘇狗可以等躝

普子

做what 9牙

淡淡

過完人回傳 簡直世界級

Holding IG 又跳又舉鐵
傷ACL真係要物理治療多半年先落到場？

可能睇左中醫

The ACL has been proven to have mechanoreceptors that detect changes in direction of movement, position of the knee joint, changes in acceleration, speed, and tension.

幾間大公司業績都差過預期好多
證明經濟真係轉差
淡都有道理

ME 係廢淡等樓價跌既LOSER

我係樓價跌都買唔起嘅濕尻

到佢買多層佢就變好友

跌多兩成即刻入市

唔摸底了
計過自己負擔到都要跌多兩成

快啲爆泡最開心

跌返2016年果位都唔是好過份姐

今日成個post真係冇乜king過波

都冇人
得me 真毒推po

100%既波無咩好討論

主場打第二頁都贏唔到
直接執柒左佢啦

真 100%既波

有冇得睇臭燒

今晚應該有
因為禮拜尾打狗多數唔出燒

一條心 撐奧燒

車熱撐邊隊好

Super

咁咪好

打和+兩隊22個全傷

Sorry sir近排咁陰公 放過佢啦

wfc

其實俾返市價無偷工減料已經好好，而家d裝修成日有伏，蝦你唔識又偷雞

希望黎多次MMA經典

一人讓一步，傷半隊

沙蛇先帶車狗knock 低一半熱狗
剩低交俾我地

禾地呢兩場然哂
熱狗兩場豬哂就上第三了

直接後上奪冠

禾要求唔高
拎第三再然歐霸就夠了

=m=

香港稍為偏少少已經全部都係
行外人呃外行人
唔識就嚇一跳
識就得啖笑

雖然好少機會，不過咁嘅情況第四係咪無歐聯踢？

後上奪冠仲精彩啊

咁都唔高要求 做到是但一樣我跳軌

拜超

唔會牙
第四都有歐連踢牙

直接英超+歐霸雙冠王

Emery: "When I ask Nacho Monreal & Send Kolasinac who is the player who you feel better on the pitch when he is playing, they say to us: Iwobi. It is because Iwobi can open space on the overlap for them. So I think Iwobi is giving a lot for us"

真心咩 =_=

愛狗讚=屌，之前有排係咁讚奧燒同藍斯，結果個排連後備都無

今晚愛回家有幅圖啱晒一眾臭猁狗

FPL冇搞一排,傷左幾件
沙拿同世三又廢

猁狗今年雞胸就精彩

我地利物浦今季雙冠
英超+歐聯冠軍袋左半個落袋啦

你信唔信達蛇？信既話猁狗一定雞胸

包皮應該改名叫高普

愛狗呢排話dso未準備好又讚iwobi

睇黎新契仔就快正選

認真佢雪到咁撚硬, 真係要慢慢比下後備先

但佢後備落場D決定差撚到..＿

隻死轟狗改做sorry sir 就差唔多

Emery: “I was usually working [with] a sporting director in all of the teams. When I arrived, I was working with Mislintat & I worked well with him. It is one issue the club is working [on]. My responsibility is to train with the players & find performances to meet our targets.”

回後王

Emery on Monchi: “It’s one issue for work in the club. My focus, the players’ focus & the coaches’ focus is each match. The club is working on how we can improve, how we can be better in the present & the future with people working for us.” #afc

今晚可能有贊仔

應該阿叔排先過佢

邊件嚴重D

阿叔好過廢贊好多啦

佢有出嗰幾場歐霸我都冇睇
淨係知amn進攻終結者
係對利入過一球

你搞笑咩ching
阿叔復出之後屎都不如啦 進攻防守兩頭唔到岸

打中場都仲好地地,可能咁岩個時D 對面廢/後備落場
但一復出打右閘,就即刻鳩到

今晚d波好難買 d上盤好鬼

阿叔打左閘先有啲料
唔知點解愛狗擺佢打右閘

tips 上車有望

阿狗開到-1? 笑

痢狗點會輸呀

屈狗啲翼唔屎
偷雞唔是無可能
唔跟就走寶了

老婆狗戴綠帽戴到傻左

然硬的波牙
唔買就dum心口了

痢狗今年落後都有大絕反cup 冇可能輸啦

其實般茅唔弱
個form打上打黎仲奶睇過依家隊阿

般茅得主場惡姐

作客好似9連敗

今晚10連了
今晚應該要出燒
反正打熱果場9成343唔出燒
假如今晚都唔出就真係矛說話好講了

燒3g3a 愛蛇完場番更衣室幫燒含撚

軌熱今晚打mma 傷幾件
星期六就爽

囇氣啦
車次次係落場比人打
同我地一樣

斷腳真係好基本

金章安

第一個斷泡狗先

熱狗輸比轟再輸比我廠
就要落埋黎搶四了

聽日返早 深夜又西波
唔睇鳥

岩啦快

希望傾傷出

禾地然哂兩場就上第三了
季尾然埋歐霸就

希望大力臣斷腳

第三唔要歐霸了

歐霸唔係盃牙?
禾要盃又要第三牙

難d

訓 起到身就睇波

就炒愛狗？

Chelsea FC @ChelseaFC
Who would you want to sign in the summer?

我轟admin

要簽好簽就黎ban

串到

邊有肉食牙咁熱
咁熱不如唔巧買啦

d pr傻撚左

傾唔係已經傷左咩

復出左

人地一早買左pulisic啦 下季齊章炒撚番鏝6粒呀

cls中左都有4千幾喎 多過波叔派錢啦 想典牙

上場og屌到仆街
話成班工兵圍住餵波俾king搞到豬波

猁果場信禾直接扑客勝仲巧分啦

Stade Rennais have had 90,000 requests for tickets for the home leg of their Europa League tie with Arsenal - three times the capacity of their stadium, Roazhon Park. [@GFFN] #afc

點解日日都咁累

啱先睇返中學啲相個陣做乜都有心有力，以家力不從心，攰到乜都唔想做

返工仲想死

不要說了

攬炒咩

阿仙奴讓主-1.25都敢買

唉

唉唉

有時覺得
如果返學返到好chur 其實會唔會仲辛苦過返工
依家好似每日都用生命值顏接咁

唉想死了

Dont be on9
返學顧自己就 ok
返工仲要應付無限西人

一齊啦

又係嘅

快

岩呀屌

賓特尼奴未適應英超：冇人保護我！

【體育】阿仙奴門將賓特尼奴已經搶走名將施治的正選席位，卻自言仍未完全適應英超的體力化風格。

「我很自豪成為阿仙奴的頭號門將，在這裡很開心，但需要多點時間去適應新隊友、新聯賽、新國家、新風格。這裡的足球跟德國很不同。」賓特尼奴（Bernd Leno）今季以1900萬鎊由利華古遜加盟阿仙奴。

尼奴認為英超跟德甲的最大分別，是球賽速度及風格：「英超非常體力化，球證不會就每次接觸都吹罰。我很喜歡，只是需要多點時間，因為在德國，你經常都受球證保護，但這裡沒有人會保護你。」

36歲的施治在季後將退役，尼奴感激這位傳奇鋼門的支持及鼓勵：「打從第1天，他一直幫助我很多。他很好人，而且有令人難以置信的成就。他經常跟我交談，告訴我如何能夠進步。」

阿仙奴VS般尼茅夫
Now625台28/02 03:45直播

圖片來源 : ©AFP

驚驚青青 唔怕得接高波咁差

好撚眼訓 點捱到3點9

深夜西波使鬼睇
睇重播就夠了

贊仔加油

贊仔正選！

贊boy

Weak
成班訓哂

贊狗正選

有贊仔 有燒
愛狗食錯藥牙

周中西波有燒

坦踢翼？

又打返三中堅

又三後衛 屌你愛蛇

冇沙加出細爆
立即唔想睇
西波feel，睇ozil 可唔可以carry

有燒

冇沙卡

贊先係最surprise

贊錯加油

又3中堅... 比坦克抖下好過啦

TEAM NEWS — Arsenal

Leno;
Jenkinson, Sokratis, Koscielny, Monreal;
Torreira, Guendouzi;
Mkhitaryan, Özil, Kolasinac;
Aubameyang.

仲抖，把握機會搶分仲好啦

jen

👋 @CarlJenkinson makes his first @PremierLeague start for 830 days

(His last start was our 1-1 draw at Old Trafford on November 19, 2016)

SUBS:

Cech
Elneny
Ramsey
Lacazette
Iwobi
Mustafi
Suárez

830日。。？

馬伕去左邊呀
Dllm死愛狗

原來咁耐了

三中堅係錯誤陣式

拿卡己經唔洗踢歐霸
而家聯賽都後備

下場打熱狗

沙加係傷定咩，連後備都冇

今場有ozil
下場打熱狗都應該唔會出

希望打熱狗出到

羊都一定要出打熱狗架啦

列叔傷埋，得返阿叔同贊仔踢右閘
下場又要打狗，出贊仔留力都正常

拿卡應該係體力低個批黎
冇病冇痛都係第一個換佢

咁都講得出

估啫

純粹唔係契仔啫

渣加去左邊

xhaka去咗邊

唔係因為佢份約有add-on咩

似姐
無人知實情

Granit Xhaka was asked why are you not in the team today.

He replied: “I don’t know.”

[@PrecianaBrown].

又私怨

無幫愛狗含

讓位比契仔細爆喇

宜家愛sir話事 個理由要幾荒謬都有

愛狗 撚完一隻到一隻

含之前唔記得刷牙
定含完即刻咀愛狗

I don’t know都答得出

佢次次都個樣嬲爆爆架喎

屌 又話五個隊長 藍 燒 而家到沙
輪流被撚

今晚咁多大戰又放埋同一個時間

當愛狗場場半場換走拿卡的時候， 我沉默了； 因為我不是前鋒。 當愛狗踢奧燒出出場名單的時候， 我沒有抗議； 因為我不是攻中

而家邊到有acestream link？

記得上半季有場佢入完罰球第一個去攬愛狗
咁都無得上契

沙呢排咁撚fit 佢同拖好明顯係依家既中場核心
如果真係私怨愛狗仆街死啦

愛狗做野唔洗你教

贊boy gogogo!

痴線，4點多波睇到皇疤軌熱

屌你老母死愛狗又出契仔

起身睇西波

隔黎車仔kepa無正選

any link

奧燒！

燒1-0

奧燒！！！！！

燒

臭燒

我燒！

OZIL

搵唔到
求ACESTREAM

有無lin牙

細爆鏟乜撚野草

燒式射波番黎

又射㩒地波

坦又有助攻

笑左

愛狗仲感唔感反燒？

好彩起左身

你老母愛狗睇到奧燒入波好似牙痛咁咬住棚牙
有無咁撚憎奧燒

燒
但係愛狗個樣完全唔開心咁

嘩 對面廢撚到

可能佢yes完呢冇影到姐

acestream://419fd546db1e7e5e0377b0b981d68d74aabdf6fd

又係坦克助攻

牙贊啲盤扭

但係出波好柒

對面比阿推得咁順

dup低頭一味鳩扭

羊都好耐冇入波

今場坦勁到嘔電

呢兩場都好勁

免簽又贏

Mk

勁左成季
不過防守柒到

yao mo link

對面比細爆爆到差唔多禁區。。。

mk近排好似都fit返

對面真係雪糕筒

入多球就可以睇熱狗點豬了

贊狗真係唔掂

羊mk聯動

賣得

比波真係廢

link pleaseeeee

有邊樣係唔廢

個樣都好似生意失敗咁

對面隻ake真係幾勁

轉台睇巴炒9皇狗先

屌你老母延金森失位失到

車狗棄將

贊狗真係

斷波斷到，守又唔對位

屌,贊仔做乜9,企埋papa個位

贊堅固做乜鳩

papa：企開啲啦屌你老母

佢自debut已經生意失敗啦

點解慘到要用隻第四右閘打正選

k6

好波

隊長

打熱狗右閘出咩好

對面好多跑狗

廢足咁多年

lenok6

贊個種廢...

瑞士山區肺

因為二三四無分別

贊狗企位。。。唔撚想睇

無夾過咁。。

打佢老母熱狗擔泥老鼠

佢直情唔識踢咁，守果陣永遠失蹤

奧燒竟然落到閘位去補返贊狗個位

燒助攻

條友根本就係唔識

榚！ ！ ！2:0

又入

愛狗收皮啦

靚呀

MK好波

我燒勁到

我燒

燒勁到

1a1g 屌你老味愛狗

Ozil打中遊真係超班，撚人王

Mk走個個位靚到

羊拉走埋個中堅 輕鬆

反燒一覺訓醒點算

呢球明明係MK搶得靚

呢球羊走位拉空都好重要

燒mk返嚟喇 師兄弟返嚟喇

贊狗點呀。。。咁都甩

mk呢兩場勁到

燒同羊拉個位拉得好靚
當然mk功勞最大

成件事都靚呀 佢三個嘅走位都靚 燒最後選擇都靚

贊狗

贊狗廢撚到好似踢緊街場咁

羊諗緊點解唔係俾我入

我贊又黎搞笑

贊仔個位遲早爆

細爆屌

咁都唔吹？

屌你老母細爆

柒到

細爆dllm

贊boy負責搞笑？

以後自己係燒？想輕輕一hi修正傳落底

細爆

屌又係細爆

屌你老母細爆！

又無clean sheet

契仔好波

On9細爆

其實有無人撐細爆條76

Leno好慘，俾自己人撚

又幫人起機

屌 細爆

愛狗

MK今場勁到

插水狗

細爆呢條撚樣 成撚日都想搏foul

今日咩日子好撚開心
燒1g1a Mk1g
細爆 error leads to goal
反愛大勝

插水

Leno:日防夜防 家賊難防

反愛大勝

3中堅條後防仲垃圾

leno:屌你地老母又自爆

細爆弱智程度真係全隊top

Arsenal have conceded 1000 goals in Premier League history

希望下埋出返Xhaka

咪撚畀佢hold波好嗎
睇見都牙煙

呢啲波殺卡/燒咁樣甩一定俾人屌到仆街

下場

愈睇愈似韋舒亞
成日死扭搏foul
但韋舒亞技術都好過佢少少
細爆大動作到

唔想見撚個條傻仔呀

Auba無論比定射都省中人，做乜撚

細爆繼自爆，效果仲明顯過贊師父
燒繼續團ml刷反愛火花
聽朝反燒既嚇到賴屎

夢遺

繼續攬細爆啦屌你老母

同mk

牛奶係真係扭到俾人踢到先瞓低
細爆係掂下就跌 然後舉手望球證

條後防加埋成百歲 都唔比啲機會馬伕

細爆又搞到leno無cs

Leno即刻驚恐狀態

屌佢老母

咪就係

Mia.K @miakhalifa

FUCKING PUSSY @MatteoGuendouzi, IVE SEEN YOU GO DOWN MORE IN THIS MATCH THAN I DID IN 2014 #COYI ⚒

有幾多場出三中堅係無失波波

見到贊狗個手勢叫papa定啲
papa心諗 你老幾呀？

傷撚左佢啦

牛奶係佢呢個年紀踢到美斯咁 不知幾靈活
佢條柒頭啲反應同街場指手劃腳啲呀伯扮中場發電機咁上下

走啦！

有冇手機link

牙拖跌完見無foul都即起身mark翻 細爆真係坐係到無聲抗議

好撚嬲
咁好既局勢比個契仔玩波玩到自爆送番粒比人

贊仔定細爆冇腦啲？

細爆個種黑人憎屈到

唔洗分咁細啦 兩個都係on9

贊狗係湊人數
細爆係幫對面

一個冇腦 一個扮有腦 你話呢

出大爆做下駁腳好過

細爆一上腳就覺得有危機

咁我要沙卡

呢球竟然係贊狗同細爆造出嚟

細爆差d又自爆

牙贊ok喎

贊堅固上力

第一次做到嘢

細爆每一下都好弱智

攔截夠爛（仔）

鬼唔知沙卡高兩班波
後備都無點出呀

大爆係冇創造力姐 但好少出錯

挑 講下又唔俾 堅唔想用雙爆

細爆一控勁牙煙

細爆又想點

燒焗住交俾佢

咁你不如話出比狗添啦 贊狗夠廢

唔好嘈啦
屈狗豬緊兩球

球球都妹 幫唔落細爆

有無人答到我贊狗踢咩位？
應該出現既位唔見，唔應該出現既位就去罰企

半場換走細爆入埃及啦

牙拖今日都麻麻地

細爆控波太離腳
又唔得好位先
街場都唔會咁玩

睇番爭4隊啦，獌仲和緊波

夠熱血喎

熱佢老豆，控波都有難度，佢點樣入到一隊嫁

有球對面禁區頂飛剷斷左人地個反擊
呀拖果份都踢埋

邊個買佢架？

晶宮貢廢 又話沙夏巧勁

屌，渣古原來入左波

但係佢踢右閘呢，比人放題呀右邊，奧燒都回到閘位你睇下個情況幾嚴重

狗要報恩

雲爺爺也是人。。。人也會有時做錯決定

雖然我好想細爆要坐番後備,但果球唔係狂規咩

犯

Now話佐仔係逗住型中場

我轟啲人響哂朵

甸尼條垃圾

香港啲講波佬同香港文化一樣 愈黎愈低汁
可以唔洗理

加油啦精宮
49000追得好貼

其實emery 手下嘅3中堅陣 兩隻wb 都係亂咁走
左邊kola 都成日喺中間出現 開波冇幾耐仲勁射左一腳

好平咋 仲要死忠fans
果時仲要踢到上大國腳

愛狗進攻套路=是撚但推哂啲人上去

mk個m字幾明顯下

襯返個名

加油呀燒

k6 goal

3-1

31！

米希達利恩著哂火

K6好波

羊入定啞仔牙

啞仔

對面防守真係

Mk 奧燒

隊長！

羊好耐無入波

燒打穿果下靚到

mk抖完真係勁到

啞仔入？

屌 燒同mk呢d真係質素 兩三下手勢搞掂

Ozil goal, assist, pass to assist......

啞仔果下應該入晒？

mk右邊地波傳中真係好屈

MK用左半年時間終於踢番起

今晚愛狗最嬲

贊狗又搞笑

大巴大巴打落愛蛇到

yes

贊狗換走佢得唔得 失左波都唔返後追

燒加mk真係

屌你細爆！

全能到仆街要用幾耐

屌細爆真係頂唔順佢

希望羊今場入到波追神射

細爆又比人迫甩

又玩波我屌你老母

艾馬利真係好撚on9
盲都睇到阿仙奴最擅長就係玩技術 玩製造機會
呢排有返mk同燒即刻順幾多
之前係都要九唔搭八玩跑狗 玩工兵 玩逼搶

feel到對面弱點攻擊細爆

諗起打熱狗要出佢就心寒了

阿仙奴嗰啲都叫跑狗

快d入多粒出下藍 dso 埃及 俾班人抖下
黎緊要打熱獌

以前就係

隊長勁到

中場唔掂咁喎

燒中柱

可惜！

愛狗見到奧斯爾咁fit都唔知笑定喊好

爭啲

燒係咁餵比羊

雪佢係餓波，愛狗又贏

美羊射極都唔入

屌 平安鐘

咁快換25b

戰神2&b

大麻b

好彩

收坦克打狗

轉返4231

收坦留力打熱狗

收油了

Cls Mk

羊goal

Mk Cls

Mk勁到

mk又助攻

Mk仔著晒火

mk加羊

mk fit起上嚟真係

MK勁撚到呢

Mk依下球王咁

羊入了

見到羊單刀 驚咗一驚

mk勁撚左咁多既

有覺好訓了

mk 燒 都fit 返
好事

有返燒啲波好睇好多

mk傷完呢幾場普哂火

羊好似好多場無貨出啦啵

愛狗成個小朋友咁

mk fit到

mk歸位了

瘢撚線MK打WINNING咁爆左半場一下三角形

mk真係有番全盛d推進

Mk有態起上黎好勁

羊快d入幾多球刷神射啦

mk上晒態

mk

愛sir開心到跳起

以為今場係屬於奧燒嘅，點知係mk

點都勁過全能到仆街啦

Mk 燒雙核陣幾成功

幾耐冇見過羊後空翻

燒爭啲自己仆街

今晚會係mk motm定燒呢

Mk la

表現黎計mk高d

留力啦唔該

MK

Mk今場真係Cls

2&b差dd

燒毒到

ozil

拖搵唔到波

拿卡

收mk留打狗！

換mk

收曬重要人員打狗！

比mk休息打狗

拿卡羊繼續入

laca

出下dso喇借左又唔用

刷得失球

燒下場應該冇份啦咁

可惜 gd try laca！

我諗佢狀態差到出唔到

細爆？

打狗唔啱佢

做乜撚嘢

場場見佢比人一野撞散

拿卡入埋就MOLA一人一球

G29

細爆柒撚夠未

佢唔知係咪訓練都好柒
愛狗都攬佢唔落

未

2禾b跑得好搞笑

牙拖同細爆真係高下立判

屌拖依d跌底都保護住個波 細爆？

黃左

dso

Dso有得踢

無ozil了

Dso

拖要停賽？

假蘇狗

車1:

Dso=阿記舒服仔

過完人回傳
好舒服哦

格離柏度勁能到

拿卡goal

Laca！

拿卡！！！

拿卡罰球都有

爽呀！

拿卡勁撚到

拿卡罰球

成隊復活

大炒

拿卡原來有fk

LMAO

爽到

好耐無依d大比數交易

不過對面個龍好廢

拿卡球王了

lmao全部有波入

papa個反人牆

人人有得食

痴撚線

papa呢球靚

依場士氣波對於打狗前好重要

讓返個歐聯位比阿仙奴啦屌，歐聯冠軍都冇難度

哩球柏柏人墻排得幾好
頂開咗幾個人 幫拿卡整咗條路出嚟

呢個好似係細哨射法嚟

果邊狗又輸就黎一齊落番泥潭

依家個個爽到食春藥咁鳩奔

上季主場打獌

依場細爆換埋xhaka就完撚美

下場-6贏到拉埋死熱狗落黎爭前4

贊狗想點，猜猜下都可以甩

Dso仲係隱型

下場冇拖又要睇細爆

熱狗比車屌打緊

反根仔有咩好講，唔係佢控制中場點會贏到咁

唔撚係掛

邊有人反根

要停咩

下場究竟有拖仔定冇拖仔

燒呢球

定我記錯今場係第5張黃

要停咩？

上面班撚屌話X朗>根，根英超top5中場都反

Lmao今場

燒 key pass 真係好撚勁 愛狗落地獄

入晒

燒咪撚痴線得唔得

放針放到傻左

倒後咁數top5?

講波佬無講 應該唔洗停

過左年啦，10張先停

愛蛇個樣唔太開心

邊個正皮出嚟隻抽

sor自膠

隊長都翻翻黎

隊長真係返哂黎仲要10場入3粒

燒又唔錯 兩條契仔又碌柒咁

屌隊長咪傷

屌 出事

唔撚係下

唔撚係啊

屌你老母king

屌條友一野踩落黎

咁踩落去